房車/跑型但車到老人家

小弟想買第一架車
筆直十萬樓下
有冇啲型型哋房車型 / 跑跑哋
後座又夠位
老人家坐得舒舒服服嘅車推介

啲人話BBA整死人
尤其係Audi

Maserati

camry hybrid

Cooper 坐唔坐到不良於行嘅老人家？
我個friend話cooper好好揸

ct200h
is300

markx

十萬好似買到得06/07年
整死人

筆直唔夠
過晒十萬

10萬樓下，砌架靚d既單車都有難度

Cl7r

一啲都唔好坐同埋舊車幾易壞
車老人家嘅話買架大啲舒服啲啦
10萬要房跑無咩可能 加多少少a250/is250

CLS

countryman未得囉

要車老人家,斬尾已經唔洗諗

740i

牛肺CL7R CL9S

chaser

又要型又無錢

仲有Legacy IS250 Mark X
大把啦

RR

再唔係
2014前期型GK5 CVT

又要comment又冇意義

Ching真係好風趣

又要型又無錢
有既都舊車啦, 十年前就型
audi A6 2011左右既都唔錯,
又跑得又舒服入面又大,

問題係, 易壞. 油錢甘.
又要跑同型重點無錢, 呢兩樣一定係伴隨既問題嫁啦

VW CC

Benz E230 la

冇錢，唔想整
呢兩個條件二選一

CL7R

個意義咪就係在於
型+平+唔想整 = 唔存在

如果真係多車老人家
不如真係整架大霸算啦
房車其實對佢地黎講上落都幾辛苦

7人車算吧啦

屌你得十萬仲咁撚多要求

買條軚？

可以揀哂既 咪返返去corolla/echo嗰啲選擇

十萬樓下難啲
都一定要日本車

但佢又要怕整 寶馬真係窄洗d

CL7r
利：有朋友放緊

VW CC 真係樂靚 十萬有找

二手golf

要整喎

係 我只係講話靚 冇話唔洗整 同埋睇你識唔識揸姐

Countryman啦 你揸部兩門cooper車不良於行嘅老人家咁不如俾錢佢地坐的士

M5

BBA緊係整死你啦
因為得個十皮筆直買十年R洲車

十萬樓下...

Camry

冇錢得黎總要要求多多 點搵？

本身想同你講CLS 果D既.......
十皮...........

巴打不如上去啲二手車網睇下先啦
筆直又得十萬 又要型 又要跑跑地 又要車到老人家
邊到會有架車符合哂你既要求 有既都係舊車啦
舊車又要整 自己諗諗啦

十萬budget 二手
即係五／六萬買車
其他用黎維修／翻新／保養

得咁五六萬仲咁9多要求
你不如上28car 同埋車房quote 下洗油路／波箱 ／換油水價先

odyssey rb1,rb3

人地唔想整呀傻鳩

10皮唔想整車，揸住手推車先啦
等你有一日事業有成再諗其他嘢

得10萬蚊 又要型又要唔想整
仲要串柒柒
含撚啦

大霸, 有性趣就tg, 我長期一個人坐覺得好浪費

樓豬口中嘅房車 跑型 = mini cooper

老大家就咪撚學人坐跑車啦，收皮啦

綜合大家意見
小弟都係降低要求
唔要型了

主要都係想車老人家同唔使大整
筆直一樣

各位點睇13/14年嘅mazda

其實我之前都睇中架A6
但個個(包括車房老細)都叫我唔好買
整死人

咁就建議你考慮日本雙田啦。
十萬內大把選擇，
揸極都唔會點大壞，整又唔會貴。

問題係體驗就好似揸船咁囉。

不良於行最好就
低地台電門
車身高坐位闊

咁多人講cl7r
樓主係咪揸個自動波牌呀

房車係老人家同mk仔揸架，你睇d 十萬以下 Mercedes/Toyota 房車係咪全部廢老廢中？

d懶型改到鬼五馬六 3系 CLA 邊個唔係MK仔？

Mazda 6 算比較可以接受。

全部lightweight?

師兄要呢個條件都幾風趣

屙突屎

328 f30 覺得點？

睇你邊間單車鋪啦

終極牛肺996

佢要跑樣啫

rice咪得囉

搭單問 如果30萬又有咩選擇

辣跑mark x

十萬all in撘的士

十皮CLS55 AMG都買到

w219 用買3,4皮 買架350 其餘留返整車

你靚啲既定義應該好高去砌架bmc 加電件 應該都唔過十皮

Cervélo P5X 全套eTap配Enve鈴

咁少錢買條撚咩😂

咁窮就揸返錢七啦

當年大伯有部996，車我阿爺出去飲茶比佢屌上落唔方便，之後換左架x5

依架先叫靚啲？

2014年打後既mazda 3有冇得諗

仲有GK5, 唔好睇佢係細車,後面空間都ok

搭單 7-8萬 慳油 房車 有咩選揀

房車即係sedan?
香港真係好少平嘅sedan款
A3?

A3就算Sedan款後面都好窄

咁嘅budget
又唔要食油
又要好坐
變魔術咩

係呀
都有留意A3 但怕維修保養好貴
7-8 萬真係冇乜選擇

利申 揸緊 fit

以好坐計，Fit仔同級冇乜對手

依家入門車已經好少Sedan款，8成都變晒Hatchback
要籠大坐到人又唔想整，只可以買舊款日本Sedan，得返Toyota Camry/ Honda Accord/ Nissan 350GT，但除左Toyota之外，其他比較難搵直版，個樣薯就薯D，但好過貪型買返嚟整到喊

madza 3 / 6 外觀都ok
不過就冇咁慳油

Prius3 個價又硬

Mark X 買唔買到

好耐冇睇單車野
依家仲興唔興dogma呀cipollini果d?

dogma 仲好多人 linlim無留番

Urus岩曬樓主
超跑得黎又有車內空間
避震可調軟硬，車老人、自己跑都得
聽講依家仲做緊優惠